[weki meki] sei 生日快樂！😊

遲左幾個鐘

HAPPY SEI DAY

其實好好奇佢本身喺自己公司參加101得8x名都可以過到去fantagio同度妍有情一齊出道 好神奇

舊post

bty Sei生日快樂

佢係咪最低，其他成然排第幾😊？

喂

Make you love! We just wanna ride!
Wanna make it! Going hyper rock!

8x已經係好低 直情係佢出現過嘅印象都冇乜

上個月有人影到佢地喺秦國，可能係cb造型

睇我上次個post喇，我地討論佢喺101嗰陣個高額😇

btw我淨係留意佢同dodaeng😊

順便貼埋，有冇人見過

你地期待邊團？

有一男一女新團

stray kids頭先開左post

上面唔知齊唔齊，冇weme
咁佢地上個月新髮色又係唔係cb

佢同有情又會有幾friend？

同度延又會幾friend ？

小妹知喇，依張一定係上年横浜MAMA嗰陣影既

唔知係咪冇人幫佢登廣告，不過唔緊要既，盡力推post啦

I don't like ur girlfriend 好聽

我就反而鍾意 fantastic 同 pretty boy (iteen) 多d

希望你地下年生日有人登廣告

高汁一推

我有睇呀 佢轉左髮型好好多 只係好奇點解佢會過咗去fantagio仲咁快有得出道

會唔會係識人😊